夜晚行一轉朗豪坊，拖住女十個有七八個高大

或者to be exact
應該咁講
係d女拖實佢地翹實佢地多d
個種高大講緊唔係175 176
係180 183 185
不過都冇咩所謂
只係有d感慨
都有見過173 4既男仔拖住183女
只係訝然而家香港人高左咁多
但與此同時矮既男仔就相對變得慘左
幾廿年前矮係norm高大係bonus
而家變左矮真係好似侏儒咁
係一種缺憾
可以同你講
大把女見你高大話之你生到成隻怪獸咁
et咁
內涵唔重要
d女養細狗當玩具
養大狗黎保護自己
不過已經唔重要

其實係你注意唔到比較矮嘅女仔

樓主好矮

身高係一個考慮因素
但矮唔代表溝唔到女嘅

90後d仔已經高左好多
00後又再高D

我行親街
見親一對對都好矮

矮撚基因要淘汰

真